同啲性格閪嘅男仔做朋友 真係慘過食屎

屌你老母唔滿意就當面講啦
Po ig story博同情
男人老狗做到成個女人咁 羞唔羞恥啊？
雙面人 都唔知同你fd嗰陣有冇暗地裏串鳩我
唔講唔知你有塊閪添

知你有睇連登 不妨講埋 我忍撚左你好耐

呢啲朋友一個都嫌多 絕交啦ching

Po 埋佢ig

咁你同佢有咩分別？

真係好撚戇鳩 between已絕交

你咪又係po上連登當面屌鳩佢啊嘛

所以咪係朋友

男人po煽情story叫春咁款
真的
不了不了

物以類聚

屌你老母唔滿意就當面講啦
Po 連登博同情

兩個都係垃圾

屌撚柒左啦